Red Velvet’s “Psycho” Made Them The Top Girl Group Of 2019

I love RedVelvet

幾時同我去唱 neway有未

屌打TWICE

＜psycho＞首個24小時成績
- Melon空降5位，日榜4位，歌手榜1位，首日收聽人數73萬3196人
- 2019年主打曲Melon一位的第6個組合，今年唯二Melon一位的女團歌曲，也是今年在一位時長最長的女團
- Melon破表一次，是今年唯一破表的女團歌曲
- 截至目前達成實時AK 14次，今年唯一達成實時AK的女團
- 專輯登上iTunes 42個國家及地區1位，美國iTunes總榜1位，Kpop榜第1，是歷代女團第一個一年內三張專輯登上美國iTunes專輯榜一位的女團
- 空降iTunes世界專輯榜1位，世界歌曲榜7位，世界歌手榜8位，歐洲專輯榜1位，歐洲歌曲榜16位，是世界專輯榜一位次數最多的女團
- 空降Apple Music世界專輯榜14位，歐洲專輯榜19位
- Billboard Social 50第二位，且是女團最高排名
- YouTube點擊量24小時1072萬+

咁快咩

Ok la

今日係咁loop remember forever
災囝尾段勁好聽x10000000

我=psycho

55

完美落幕...

不嬲都係屬於top個堆
bp>rv>>>>>>>>>>>>>twice

bp for real?.